一人一件就快忘記嘅小學事

- 小息打鐘要freeze 由風紀帶你去排隊上樓
- 會帶住個手抽袋四圍走嗰啲都係怪怪哋嘅人
- 探熱卡!!
趁唔記得前寫低留念

super X 斜揹袋， 我深藍色嘅

好多機關既筆盒

小學有條友帶左盞枱燈返學

跟住老師話，同學，我地班房夠光架啦，唔使用枱燈

比個教畜扭我耳仔
好侮辱呀
而家仲去左其他學校做校長

Miss Chan對波好大

唔知做乜鳩會捉人入去籃球場中間個圈

音樂老師鬧我地傾計
咁岩果日著左露指鞋 佢仲兜野踢左落凳腳
痛到佢嗌出黎 即刻冇哂火

吹牧童笛吹到走晒音

到依家唯一識嘅樂器

入電腦室上新線上

發覺小學d老師特別變態

小食部買媽咪麵

擦膠陀螺

側咩水樽周圍走

返學要拍卡

上堂同隔離傾計 條友淨係罰我

貼野落人背脊
尤其小學聖誕好鍾意送耶穌貼紙

去廁所同飲水都要舉手

比班老死推過我做禮貌之星 平日係老師眼中絕對好學生

轉堂buk低代表你靜同乖

音樂教畜成日扭人耳仔，仲要扯起個同學⋯不過佢有一次做左夢露，條長裙吹起到成條底褲都全露

有個小一生瀨左屎，之後被校工的左係我班房外面，當眾用強力水柱噴射條丁同埋屎忽

一早第一個人返到校園、入班房，之後一開晒啲轉葉風扇，就不停扔啲粉筆、粉擦、擦膠、紙波上去個風扇，個風扇一打中就快速反彈啲物件，好撚剌激

自行放學排隔離隊 去朋友屋企挽
小一至小三 堅守吾罰留堂嘅紀錄

風紀有無限權力, 可以小息捉人出去企又可以擇名
利申隊長級 可以捉人去教員室門口企
根本亂9咁黎

用媽咪麵溝女

想當年買完會丟左支野 只係要磁貼

返下午校, 長週唔記得放學定返學時間要上課外活動組
已經唔記得入過咩組 做過啲咩

超人魷魚絲仲有以前好出名既三角朱古力

咩不死鳥書包招女友

靜思區 比人罰坐左1個星期，冇得小息

小學未畢業字都唔撚識打

已經唔記得咗

打鐘唔可以郁

唔準過界

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

斜孭、有枝飲筒嘅水樽

小一果陣比個班主任用原子筆尾督太陽穴
返去話比老母聽老母去學校投訴

小學回憶

小息得操場某d位可以跑
例如高年級可以係鎖匙圈入邊/低年級就中間個圈

Pokemon 筆插

小一隔離位男同學瀨屎

集會前同埋小息成班人圍一大個圈玩孫悟雲（唔知正字係咩淨知咁讀）

記者有個風紀唔識掃地
我好心同佢講個掃把唔係咁揸
佢就拉咗我出去罰企

超人魷魚絲入面既襟章

每個星期五都有一班要做才藝表演
集會要唸主禱文